認真問 有冇人同我一樣條撚好短

眼見個個人都話 15cm up
但自己扯完先得9cm
仲要比條女話短
明明香港平均數係11左右
差2cm 真係差好多???

笑能4禾😂😂👌🏻

影張相黎俾大家評評

冇圖其實就真係好難討論

11cm係講未扯
利申 扯左15cm

PO自己條撚（有圖） 6

樓上要圖果班係咪想呃撚睇

未扯得4cm

知道自已既短處
就要好好發揮自已既長處

有無聽過 破而後立
或者 若要成功 必先自宮
明白既話 你好快就唔再係呢個size

其實唔算短，技術取勝

利申19cm

D女見到就話冇引
點練😔

前戲做足啲，搵佢最敏感嘅地方攻擊，正式插入嘅時候可以試下一邊屌一邊捽豆，一邊屌一屌做多啲動作，搓lin錫頸，同埋好多女人都鍾意人奶腳啜腳趾，下次不彷試下

可以練下無敵風火輪

見過一個扯咗我都唔知佢扯咗
Btw愛佢其實唔會介意
樓主唔洗介懷